大家點睇BOTANIST呢支洗頭水＋護髮素？

白蓋係滋潤
黑蓋係保濕

其實呢支好唔好用？
睇佢標榜天然同無矽
重有頭皮滋養

好用
唔好用

用過
陣味幾香

用過黑蓋 對我黎講好笠

唔知係咪我好易笠
黑色仲完仲笠
跟住送左俾人佢又話幾好用

唔好用同貴

易笠應該用白蓋

聽講係畀頭髮乾旱嘅髮質用

用緊白蓋，好鐘意

用緊白蓋
個味幾香 但我本身個頭易笠 所以用左更加笠
打算轉

幾香 但功能上無乜特別
之前消委會話呢個牌子有可致敏防腐劑

好貴

用過黑蓋
無咩特別
同埋無矽洗頭水用完係有d 乾

啲泡同一般嘅洗頭水有啲唔同

聽講乾即係洗得乾淨，不過對乾旱髮質唔係咁好

好臭洗潔精味
(唔記得左係白定黑蓋)

用完支白， 用緊黑

喺日本買左枝綠蓋唔錯

綠蓋係點㗎？好似唔見有嘅？

一開頭用覺得好笠
但用耐左覺得幾好用

lm

除咗Log on 重有邊度有得買？

百佳

用咗幾日，感覺真係好針對受損髮質
順滑咗好多